屌佢老母3台唔比我駁去cs

琴日打去屌完電話費有問題
佢話24小時會call返我
見今日無打來諗再打去屌佢
點知無撚左駁去cs個no.
一陣直接踩上門市屌佢老母